唔怕同大家講，今年歐超盃將會係叔父大戰(港父vs明叔）。

留定名先

唔好diss 我

你條撚樣 開曬所有組合 然後下年又開po吹奏自己好識波
拉

滋哥

屌 你爆撚晒 拉

唉推

条傻西又玩大包圍

本狗

樓主撐邊個？

同賣料狗 淨係貼中果張飛有咩分別

n賓就係賣料狗
幫佢拉唉

明叔轉會阿森納？

佢未開愛蛇算係咁

thx

你

講撚曬咁多隊

冇料就咪撚出post啦

收聲啦pk

你鬧到父呆左

父狗call緊人去緊觀塘，準備血洗...

世清個場佢撚敢搞